講似迷宮，新北江似迷宮啲定葵廣似迷宮啲？

葵廣

新北江行兩次就記得路
葵廣行兩年都仲係會行錯

新北江都唔識行要驗一驗腦